強烈建議聽日觀塘遊行終點去九龍灣總部

做d咩就自由發揮